支援來了！中國各地殯葬團隊趕赴武漢支援

大陸中心／綜合報導

中國武漢肺炎（COVID-19，2019新型冠狀病毒）疫情延燒，光是大陸確診人數已達5萬9716例，死亡1364人，不僅醫療團隊人手緊缺，連殯葬業者大喊吃不消，人力跟資源根本來不及應對，近日當局也緊急徵招各地的殯葬團隊，出發前的照片也引起網友議論，擔心疫情仍不斷擴大恐不妙。

▲遺體來不及運送至殯儀館，醫院內也不夠地方安置，四處擺放。（圖／翻攝自大紀元）

疫情持續擴大，繼各地醫療團隊趕赴重災區武漢支援後，死亡人數仍未下降，殯葬業者也崩潰苦喊，就算是連續不休息輪班，人員跟設備根本也不夠使用，甚至還有許多來不及處理的遺體還擺放在醫院四處，因此當局趕緊號招各地的「殯葬服務隊」去支援武漢，日前還有殯葬人員透漏，某日一次火化116具遺體，但通報數據才8例確診48具疑似感染，來不及通報的遺體數量無法想像，恐怕早已超過官方數字很多，殯葬人員都說「忙到快崩潰」，現在的運輸量和火化量是平時的四到五倍，每天僅能睡2.3小時而已。

▲武漢地區的殯儀館，遺體數量多到來不及燒，只能暫時擺放在走廊等待火化。（圖／翻攝自大紀元）

▲各地區殯葬團隊趕赴武漢支援。（圖／翻攝自自由亞洲電台）

消息一出後，也引起網友議論紛紛，不少網友看到殯葬服務隊支援的照片，都不禁害怕「處理屍體都來不及了，死亡數字絕對超過2萬」、「燒人都燒不過來了」、「真的好可怕，到底死了多少人」、「辛苦了」。

武漢人撐住！
在支援來之前千萬不要死

呢d野都要大合照
咩玩法

係支援搬屍體
支援黎之前快撚啲死曬佢

笑死

南嘸佬fat fat

死亡1364人
1364條屍都要其他人幫手？ 咪玩啦

之前就醫護天團
而家就殯葬天團
不如直接出坦克天團清場好過啦
反正又唔係未做過

支那人幾時先肯上街反抗一下

神風敢死隊 去死前影一張 正常啊

中國首創，屍力發電

14億人大國 一個月燒1364條屍都要連續不休息輪班？ 仲話係平時的四到五倍添？ 乜支國平時唔死人架？

想入關交咗買路錢未

幫手認人，幫手認人。

明明官方話死得千幾人
千幾人都搞唔掂？ 一日當死一百個 唔會一個千萬人口城市搞唔掂掛？

定係每日死緊千幾人

唔畀做儀式

諗到黑死病

咁都要合照，極不安。係咪䏲下走果時齊唔齊人。

諗多咗燒豬都話有拜神儀式，佢哋係直送焚化爐

遲啲要用

完成工作之後，就到呢班人自己走入火化爐

要唔要趕屍

2020/1/17. 國家統計局今（17日）發布最新數據，截至2019年末，中國總人口達到14億零5萬人（不包括港、澳、台及海外華僑人數），比2018年末增加467萬人。 數據顯示，2019年全年出生人口為1465萬人，人口出生率為10.48%；死亡人口共998萬人，人口死亡率為7.14%，人口自然增長率為3.34%。

一年死998萬 即係一個月要處理83萬人 平均一日要處理2萬6條屍
當全部火化 （土葬仲難d） 燒足24小時 每小時都有能力燒過千條
而家你同我講一個月死1364人會燒唔切？

要幾多人手先足夠火化全個武漢

未有武漢肺炎
中國平時 death rate = 7.4/1000 persons
參考下，香港death rate = 6.8/1000 persons，即係每日大概死140人左右
湖北省5800萬人口，按照中國平均death rate，即係平均每日死1175人

有咗武漢肺炎
官方都係總共死咗1000幾人，以病毒爆發咗3個星期計，都係每日死多50人，咁都handle唔到？湖北d殯儀人員真係好廢

真實數據：
假設佢本身返8個鐘
而家返16個鐘 (double)
而且係更加快手快腳 + 熟門熟路 + hea d處理
我就計佢3倍啦
每日起碼都死緊3000人

核彈

WHO BURIES THE BURIERS

最少死過萬人

希望生意興隆

殯葬服務隊

湖南專業趕屍員趕往湖北？

笑撚死
誇撚到要各地殯儀團隊去支援

仲要有埋旗，cls

點整架
笑L死我

之前有講過大陸啲醫生同家屬會賭個病人幾時死

今次應該輸到訓街

屌咁似集中營班SonderKommando 嘅 [sosa
燒完自己屋企人就到自己去死

不如炸左個三峽佢啦

拿官方death rate係計自然老死/普通病死/意外死先1.2k
武肺係完全未計
佢玩撚到24小時燒都燒唔切
即係最少係1.2k再多3-4倍死亡人數先會咁
所以3600*15日 , 應該死左5-6萬人(最少)

班藍屍廢老幾時搶棺材墳地
可能供應不穩

死人都要支援

祝死者早日康復🙏

一粒核彈可以解決嘅事唔知點解要咁麻煩

依家好似係24小時不停燒
有屍體半個鐘內要收
燒屍同出死亡文件個半鐘內要完成

好似之前燒豬咁燒咪得囉

條數唔係累計嫁咩？
每日死幾個人點解會處理唔到?

屌 笑到噴奶

其實佢叫鋼廠開工，扔入鐵水會唔會快D，聽講1分鐘內成個人溶曬。

仲要乘埋其他殯儀館

唔係死得個一千人咩

殯儀都有得馳援，厲害了我的國

其實依家乜尻野年代
仲影d咁撚花嘅相叫人信..
仲低質過240p
但又真係有人信…

咁我都估個死亡人數冇實際咁少
但唔係求期揾張240p相加篇文就話死仲好多人…

咁都要大合照

仆你個街笑到停唔到

我計出嚟嘅數係目前為止已經死超過4百萬人...

好多人有家人因病去世都係快速火化
骨灰暫時由殯儀館暫存
無事之後先去拎

以大陸人性格一定唔會同你分好邊個打邊個
同埋一定一格火化幾個人

當一格火化3個 一日3更人 24小時運作
實際數量可以去到9倍
按你個估算去計係一日一萬人

如果佢有新起火葬場代表9倍火化速度都唔夠

death stranding

4大天團

遺照嘅概念

以前應該唔係全部都要燒？

邊個話支那經濟差
你睇下人哋殯儀生意幾好

Push

要幾耐先死晒？

lm

醫都廢撚事

未住，下次出被殯葬天團。

願死者早日康復🙏🏼

中招死埋

快啲叫啲民賤賊聯狗上去支援

呢世都唔會

確診左肺炎就即刻拎去火化

火葬最緊要係咩？係個爐呀

之前有咩東南西北咁呢隊有咩中二名

全日不停破地獄，轉到頭暈都未收得工

一千個都要call人咪撚玩啦

即係話明顯係自然死亡人數既好多倍啦

相信黨，支持習總

早排同黑警食飯個黑社會同埋黑警一齊去武漢啦

馳燒

我睇到既係四方八面既醫護，殯葬入去湖北受死，不斷加人入疫區，死極都死唔曬啦

成個省無撚咗幾十萬人

成千萬人口城市死一千人都頂唔到？

屍人發電機

邊有咁多爐，全世界都撈亂骨頭了

點解冇一間NGO企出黎幫手嫁?
又話自己咩國際救援組織巴屎閉
年年袋幾十億，有事就潛水?

到死晒就會到， 哭喪 資源調唔切，美國貿易戰打到中國冇晒錢，一切都係美國的錯

死淨一個喃嘸佬點幫自己打齋

白事當紅事

咁黎左支援係咪可以放心去死？

死左點傳染啊 懵丙
唔準死咁快啊！

東殯葬
南午作
西執屍
北火化

很大的胆子，在曲線透露官方嚴重報細死亡數量

屌 之前支那狗祖男仲捐20架白車上大陸
噴黑佢做黑車就岩

棺材兩個 thx

走到先算啦

藍色經濟圈

嘴角微微上揚左一下會唔會落地獄

將軍澳警署行刑隊已經出發去武漢

GDP gogogo!!

其他省係點 好似得湖北先咁癲

平時嗰D無病毒,
可以掉咗就算
E+ 尼D 屍有病毒
要燒毒ga

1年後數番死左邊幾個

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

又乜四大天團中肺炎

最近學了一個新詞，叫做「馳援」。

有留意疫情的人，會發現內地抗疫消息常常提到這個字，如「全國大學最好的醫療專家馳援武漢……」。過去好多天災人禍，用的都是「支援」、「救援」、「支持」等字眼，但這次，卻幾乎眾口一致地「馳援」，到底，這中間差了點甚麼？

馳援，有種風馳電掣、星夜救援的逼切感覺，更有點古裝片對白：「軍情緊急，八百里加急快馬」的戰爭意味。這個近年內地流行的潮語「馳援」，本來出現在金融市場，指的是國有資本大力出手接盤這動作，今次在新型冠狀病毒疫情中用上這字，或多或少，是反映這不但是一個救援行為，還是一場國家級的戰事。

馳援，有奔赴救援的動感，有「前線已彈盡援絕，急需後方馳援」的含意，無論支援還是救援，都要更緊逼、更快速，甚至有更深遠的戰略意義，是一種國家行為。於是，許多人馳援去武漢醫院、馳援去研發解藥、馳援去建隔離醫院、馳援去做速遞小哥、馳援去當義載車隊……馳援，是四方八面的，也是中國制度優越的精采演繹。

一年998萬係全國

呢加係武漢果邊overload者

你地計錯數，只要有肺炎嘅病人都係預定會自然老死/普通病死/意外死，咁就唔會增加死亡率。

大家一定要相信中共，相信世衞

係唔係養老金爆煲嘅問題獲得解決?
藍屍係唔係要齊齊出嚟慶祝,中國或成最大贏家,國家真強大,問題又解決.

有雜質，咁啲鐵水咪唔用得屌

有人到就可以放心死了

要佢地死先有野做喎

遲啲燒埋自己

成個中國就係地獄，破埋佢就啱喇。
真心諗一諗，

之後咪火神亂葬崗囉,一日挖好可以容納萬人既坑,真係有曬面啦

報出黎千三
雷神山火神山果啲先係大數

講得好！

南嘸界前線都有黃。

屍燒唔切嘅後果就係健康嘅人死快啲
不如考慮下搵個運動場做燒屍
重症，己死都掉哂入去一次過燒